旺角附近有冇鋪頭專賣大碼鞋

我47碼

我46都難搵 你重要47

amazon 啦